［幼齒］千葉県+東京都親子精華遊

港女呢，就無分老嘅嫩嘅都一律咁崇日
每年唔飛三五七次大日本帝國朝聖就唔安樂

我屋企果件𡃁妹
三歲開始已經愛上呢個哋方
識得間唔中就扭我話想去日本旅行

成版旅遊台
其實有三分一嘅遊記都係講日本
多我一篇唔多、少我一篇唔少；
但係講帶埋小朋友去玩嘅遊記
好似一篇都未見過

所以呢篇嘢志在分享吓一啲適合帶小朋友嘅景點、同埋計劃行程嘅些少功課
等一眾同我一樣由高登仔進化成連登佬/連登嬸嘅巴絲打，可以互相交流吓

廢話唔多講
去相

小妹妹好cute

去完釜山咁快又去旅行？

首先呢
為人父母搭飛機第一個問題
就係只可以㨂「早機去晚機返」

因為細路唔捱得、唔夜得、食飯要準時、唔可以瞓機場、唔可以瞓飛機...（下刪三百字）

假設正常小朋友瞓到九點自然醒
》飛的去到機場已經十點幾十一點
》預早2小時check in 時間
= 起碼搭1：00後嘅飛機

》機程4小時
》加1小時時差
= 起碼6點先到日本

》入境手續
》一個鐘火車車程
= 起碼8點先剷得到去東京巿中心

再check in 放低行李，隨時九點先可以食晚餐！

到時舟車勞頓
小朋友（同佢老母）應該會開始唔出聲😑
然後開始黑面😒
繼而假笑😊
跟住你連續幾日都唔撚駛有好日子過

有見及此
我今次訂咗下晝起飛嘅航班
一到步唔出東京，而先留響成田玩幾日

咁樣可以免除咗搭早機而須要早起身
又唔怕夜一夜先到酒店
更加唔會影響一日三餐個時間表

呢個其實係剛好響釜山之前嘅

明眼嘅人見到咁多行李
應該會感到奇怪：
點解日本咁多嘢買仲要帶咁多嘢去？

跟住第二個問題
就係咁仲邊有位 / weight allowance 去掃貨？

冇計啦
因為我係四月出發，日夜溫差好大
日頭感覺接近卅度，但係夜晚醒跌到低過10度
所以長袖短袖衫都要帶
一家三口去程個行李已經差唔多30kg

我搭嘅係窮人恩物 HongKong express
雖然服務普普通通
但係個時間真係靚到無倫

香港一點出發
日本時間6:30到
雖然好似白白浪費咗一日
但係就唔駛影響小朋友個生理時鐘

上機位閘口都幾隔涉
之後仲要駁巴士
一分錢一分貨，冇計啦

上機正式出發

四粒鐘嘅機程，無無聊聊睇吓iPad 就過咗

剛才提到我哋第一晚會住響成田機場附近嘅成田巿
所以一落機根本就唔須要趕鴨仔咁一支箭衝去搭車
而係慢慢響機場買支嘢飲、唱吓錢
優哉悠哉咁扭埋隻扭蛋先出發😏

成田機場七點幾仲係好似商場咁叉多人

果時候就快到日本嘅黃金週
所以嚟自日本本土嘅遊客都唔少

未到達火車站前，先會見到一排扭蛋陣

我估呢度起碼百五部扭蛋機
而且重覆嘅款式唔多
仔細咁睇哂起碼要10分鐘

啲㗎仔幾識講嘢
叫你科水就科水啦
講到佢幫你「活用硬幣變玩具」

阿女當然唔執輸
氹咗媽咪畀佢「活用」咗幾廿蚊硬幣

響機場一角見到件咁嘅嘢
唔知點解
硬係形住佢個樣好似「唔撚係掛熊」

由機場坐京成線到成田巿中心
車程只須要9分鐘

6歲以下細路仲要唔駛買飛

阿女拆完兩隻蛋 （中咗隻鴨仔）
話咁快已經到站要落車

阿女好西利
好識擺POSE又多表情
細細個就已經咁港女

幼齒正呀

追完南韓post追日本post
呀女其實都幾乖喎
又識擺pose影相

八卦吓爸爸係咪80後？

係呀
行年三張幾

幸褔family trip

郭嘉巴近期咁多旅行post ，去完韓國又日本，幾時繼續玄學post 先

冇咩新finding 咪唔開Post 住囉
廢時果三幅屁係咁翻炒啦

佢港女個DNA根本入咗血

正

幾可愛

射左

港女post again

相信大部分去過成田機場嘅人
都唔會特登到訪成田巿
甚至連聽都未聽過有個咁嘅巿鎮

正正由於少咗港客同強國人嘅足跡
先保持到呢個隱世嘅好手地方
但係呢度係非常值得作為遊覽千葉縣嘅基地：

1。距離機場勁近，有齊京成同JR線，交通方便

2。有條特色商店街
3。有大型超級巿場，方便大量入貨
4。餐廳集中而且勁高汁

我哋響車站附近嘅酒店安頓好行裝
換件厚衫就出外覓食

初春嘅日本剛剛過咗櫻花嘅季節
晚間每落起黃梅雨，氣溫就會驟降至十度樓下
須要將自己包到隻糉先可以出街

正如大部份日本嘅小鎮一樣
食肆集中哂響火車站附近
我哋隨意咁行咗一圈
見呢間嘢好多本地人入去
應該都信得過

小店只有大約十張Bar 枱座位
大叔大嬸後生仔乜人都有

拉麵店只有兩三款味道選擇：
人氣背脂拉麵、又或者辣味魚湯拉麵
我哋就每樣叫咗一碗

有無去車站隔離間博多劇場食野 D炸G幾正

高汁留名

拉麵未上，先嚟一客餃子
佢煎到皮脆肉嫩
比起八方雲集果啲唔撚熟嘅粉皮，真係差咗十丈

跟住主菜上場
背脂醬油拉麵

首先碗嘢...好肥 ！
好肥 ！
好撚肥 ！

正呀屌你老味

成春日話要減肥嘅港女見到呢碗嘢
應該掂都唔敢掂；
但作為美食主義者
見到呢碗嘢就如見到仙女下凡
就好似跌落凡間嘅金莎咁L吸引

話啲嘢肥膩而覺得唔好味嘅人
根本就唔識咩叫美食

我大淡大淡隊碗湯入口
個湯底係平時果啲九州豬骨湯，但係味道濃到不得了

試想吓室外仲凍到紅都面哂
個肚空Leu Leu 扁 Tek Tek
突然間食到淡熱辣辣嘅拉麵入口
仲要陣濃到化不開嘅豬油膏響湯面浮吓沉吓
果吓滿足感根本仲正過食十萬塊拉芝麵包

另一碗拉麵係魚介湯底
同樣溝咗豬骨湯，肥膏一樣化不開
上面啲腌京䓤非常辣，自問食得辣先好試

食完半碗個胃已經暖哂
塊面仲開始出汗

一碗拉麵先至一千円鬆啲
人哋一整日功夫先出到碗咁有質素嘅麵
呢個價錢，真係非常非常之抵

呢餐大滿足
食暖個身可以出外買零食！

留名
你個囡好得意

食飽哂
把緊時間走圍行

成田表參道係佢主要步行街
可惜啲舖頭好早收
唯有第二日再嚟過

走咗入便利店入貨
見到隻期間限定嘅哈根大
即刻九秒九狗衝
（不過味道一般，不吃也罷）

好幸福呀，成日去旅行

佢呢啲小港女千祈唔好讚佢
縱L 慣哂

都係個o個問題 溝通方面如何？有無同日本人傾計？

你個囡好得意

我識少少日文
（話哂都睇咗咁多年東洋愛情動作片 ）
所以一啲簡單嘢可以用單字溝通

另一個我覺得幾有意義嘅係
去到外國可以迫使小朋友運用外語

例如，我會話畀小港女知：佢媽媽唔識英文，須要佢幫手照顧媽咪
咁佢自high嘅同時，就會主動同當地人講英文/日文
並且誤以為自己真係幫緊媽咪叫嘢食、問路、講多謝

我覺得咁樣引佢講嘢，好似有意思過學 Memory Card 咁囉

有見到但係冇食喎

囡囡more

是日宵夜

明明飽到上心口
行過日本啲便利店，總係可以再搵到啲嘢吸引你畀錢

有興趣朋友可以睇睇我上一篇遊記
巴絲打們不妨留個名、畀粒正皮等我擦吓存在感丫

［警世］釜山親子遊記

lm

阿女喺學校是咪溝死仔?

po囡囡相怕唔怕架?

一陣好似關二哥咁

妹妹

D古人咁鐘意分享自己屋企人

你咁講又真係

咁我幾廿歲麻甩佬自拍冇人睇嘛

而家d𡃁妹好鬼多舖屎

利 我個個細過你個個d啦

呢間拉面係幾好食，但係佢隔離間小食店（相入面果間）d野就好難食
同埋去成田山公園條路開左好多鰻魚飯既舖（好似收8點）樓主可以去試下

同埋附近仲有間好大間賣和菓子既舖頭（唔記得舖名）入面有款銅鑼燒用訓鮮蘋果做餡擺得一兩日好好食，可以試下

個post好warm

廿四孝老竇
自細就打疫苗防止個細路被洗腦

食咗其中一間
好鬼好食！

根本果吓自拍instinct係港女天生嘅
兩三歲果陣，阿女見到部相機已經自動Standby

消夜飲咖啡?

真係好核突
要靠post自己個女先多d人睇

樓主會唔會去成田AEON ?啱晒一家大細行

冇去大果間
有去車站附近果間入貨
日本AEON真係可以行半日

帶住一家大細真係唔可以晚機/凌晨機出發
如果唔係真係玩死自己

btw爸爸

我臨瞓飲咖啡都唔會瞓唔著
不過飲完呢罐啤酒已經飽到飲唔落其他嘢

呢罐惠比壽響香港好耐冇見過有得賣
之前一田好似有，但係好貴

響日本都賣得比其他牌子貴好多
果陣味道有啲似一番搾
口感豐厚、有啲似德國啤感覺

小港女唔飲得啤酒同咖啡
只可以飲奶奶

途經麥記
隔籬飯香，啲包好似仲好過Signature Collection

開心樂園餐做緊鬆馳熊

之前網上見過有隻櫻花版汽水同雪糕

可惜個Promo剛剛完咗
變咗十週年復刻版麥旋風

外父大人

第二朝一天清早起身
第一件事攞車，開始千葉縣自駕之旅

平時唔會揸呢啲得意款
所以特登租嚟玩吓

臨走影吓我哋間酒店

呢間 Richmond Hotel 響火車站對面街
旺中帶靜，而且價錢一啲都唔貴
平均六七百蚊一晚

好！準備出發！

岳父

我要生女 留名

上次我都住Richmond，新新地又唔貴

我份人很簡單，
有得意小妹妹就正評。

上次我都住Richmond，新新地又唔貴[/quote]
不安

第一日嘅行程由成田巿出發
去到房總半島西邊嘅Mother Farm マザー牧場

唔好信Google Map
唔塞車車程都起碼要用兩個半鐘

好彩天氣好好，望住咁靚嘅天空，啲時間都易過啲
間中仲會見到啲未謝嘅櫻花樹
果種鮮粉紅色真係好養眼

小港女就坐響佢個私家Baby Seat度
一路扮揸車

沿途仲有一樣好奇怪嘅嘢
就係經常會遇到「飆車族」

每團人大約有十人左右
大部份係揸日本車，見過有一兩部係哈利
佢哋果身裝扮好似茂利飛車黨咁，仲係著住王傑式皮褸/軍褸

年紀好多都係40+，而且唔會左穿右插
企死響同一條行車線度，連爬頭都唔會

到達Mother Farm

到埗後第一件事
就係參考活動時間去安排行程
同埋訂定Bus Tour

女女好得意 留名

好多巴打排隊做女婿

啱哂啦
連登咁多小學雞
同阿女個年齡層差唔多

日本嘅春天天氣好舒服
好多人嚟到農場唔係為咗趕行程
只係一家大細灘響個草地度

離遠見到棵粉紅色嘅樹
以為仲有未謝嘅櫻花

不過就算唔係櫻花又有咩所謂
反正個環境同樣咁靚

第一站節目就係睇牧羊犬撚羊
大人可能會覺得無聊
不過細路就覺得好過癮

外面有幾隻羊仔可以餵食

樓主個囡真係好得意

餐廳位於入口五分鐘步程
外面有好多戶外座位
不過我都係鐘意坐佢個窗口位

窗外個景色係咁
淨係食個景都夠

我哋點咗佢最Signature 嘅草泥馬咖哩飯
味道還可以
雖然係咖哩，但係連少少辣都冇
小朋友可以放心食用

因為你個得意囡囡 又入左黎留名

個盒明治奶真係勁好飲
係我一生中飲過最好飲既奶

老母牧場入面d腸我覺得好不錯
入面買d手信都高質好食

Lm

係呀
雖然冇北海道果隻咁濃
但係口感好滑好香
咁多日每晚阿女都飲完先瞓覺

去日本其中一個節目就係每晚返酒店前去便利店買啤酒
百鳩幾款一晚試一款都咪話唔盞

成地_

咦巴打我都係喎！

雖然而家七仔同OK經常都有期間限定嘅日本啤
但係日本嘅款式實在太多
每餐飲一款新嘅都飲唔哂

飯後休息一陣，我哋就出發參加農場個Tour

其實一開始我都懷疑自己柒咗
做乜春要再加錢去搵人帶自己行農場
當我問清楚原來個Tour 係「體驗團」
當堂覺得物有所值

Shuttle Bus 會帶參加者去馬路嘅另一邊
嚟到一間好骨子嘅藍色屋仔

我哋參觀農場嘅「巴士」
就泊響屋企嘅另一邊

導遊會揸住呢架開放式嘅車仔
直接穿過住滿農莊動物嘅農舍
變相連隻腳都唔須要踩落地
就可以見到農場裡面嘅環境

參觀列車載住乘客去到座小山丘
響附近散緊步嘅綿羊仔
就好醒目咁知道有班茂利會走嚟餵嘢食
紛紛從四面八方走過嚟

啲羊完全唔驚人
（相反啲大人仲驚到嘈嘈閉）

只要你伸出手
班蠢羊就會以為你有嘢食
然後懶可愛咁走埋嚟
熱情咁同你對手打個車輪

直至你擺出一副窮撚模樣
張開雙手示意裡面乜嘢都冇
佢哋就會去搵過第二個老細

啲羊個樣真係勁蠢

除咗可以「零距離」餵羊仔
響欄杆後面，仲有一班草泥馬等緊我哋寵幸

可能因為佢哋比較大隻
容易不自覺咁撞到遊客
幾隻草泥馬都畀人困響隔籬局域
眼白白睇住羊咩咩食哂遊客啲乾糧

小港女自告奮勇
去餵隻比佢高一倍嘅龐然大物

草泥馬啲表情好似人
成日擺出一臉不耐煩嘅衰樣
又時又會突然打乞痴
一個唔小心隨時畀佢噴到一面都係口水

呢隻個樣特別衰
直頭想打鑊佢

設計對白：「你大我啊！」

沿途仲會見到幾隻牛呀、馬呀
隻隻都生到肥屍大隻

其實都幾羨慕佢哋
投啱胎嚟咗日本，做牛做馬都舒服過港豬

臨結束呢個零距離餵羊體驗團之前
響上車嘅小屋，嘆番杯新鮮熱牛奶

農場最新鮮嘅牛奶
味道反而係冇紙包牛奶咁香滑
更加冇香港某大品牌咁「杰」

如果響香港飲到咁嘅牛奶
我甚至會懷疑佢係咪溝咗水
定係甚實香港飲開啲奶
畀人偷偷加咗料變「濃」咗呢？

指定動作：影完當買咗！
（唔準買！屋企已經成張床都係公仔喇！）

雖然話係「農場」
但係園內啲花草都打理得好靚
甚至媲美好多好出名嘅公園

接住落嚟我哋去咗園區另一邊
果度可以親手接觸另一啲小動物

好大隻嘅陸龜

肥兔仔

仲有呢隻個樣呆到爆嘅水豚

小港女好可愛

大大小小嘅動物響你身邊自由咁走嚟走去
果個感覺好搞笑

由於車程都唔短
我哋響太陽仲未落山嘅時候早啲起行

不過回程嘅路超級太塞車
我由五點揸到八點幾
足足要三個幾鐘先番到成田巿
（如果由東京直接過嚟，回程起碼要揸多一個鐘， ）

全程高速公路
冇得休息
個屎忽都坐到就嚟爆

我都參加過個tour 好快完 感覺唔係好抵
巴打有機會帶小港女去下九州野生動物園 仲正

同埋老母農場真係好撚遠 我都來回四粒鐘

去過啦😏

我都想做你個囡呀 咁細個都去過咁多地方

唔係好多姐
都係東南亞內姐

因為有爹地優質基因

個女女好多情

好幸福的一家
樓豬老婆一定好靚

細細個就咁多地方去
小港女好幸福

影少D個女啦
呢度好多變態佬

港女

多情你都知

[獸父mode] 唔怕
因為我先係最變態果個 [/獸父mode]

去過日本大城市以外地方玩嘅朋友都知
一般二三線小鎮啲舖頭都好早收
八點左右好多食肆早已經打烊

本來呢一日想食吓成田巿最出名嘅鰻魚飯
可惜想去果間已經收咗檔
咁唯有改變行程
率先改道去食全地球最好食嘅壽司

咁誇張？
冇錯，真係咁誇張

呢間位於成田巿嘅小店
係我幾年前同舊公司同事去旅行嘅時候
前老闆介紹嘅
而佢哋都係班非富則貴、有錢冇定駛、去歐洲多過我去長洲嘅Old Seafood
佢哋推薦得嘅嘢食
從來都未失望過
而呢間嘢亦係佢哋每次途經成田
一定會嚟朝聖嘅飯堂

我未響日本食過咩米芝連餐廳
不過我肯定呢間「真．隱世．小店」好味過築地果幾間人龍壽司舖
以偽ABC嘅講法，仲應該係：Win by a wide margin 嘅級數

佢件トロ真係又靚又大件都冇朋友
個size 同元朗間田中差唔多
都係勉強窒先可以一口一啖

トロ果種比肥豬肉仲要肥膩、充滿哂成個口腔嘅魚油味
真係冇咩壽司可以比得上
另外海胆好甜，份量亦都係塞爆哂隻軍艦
成餐淨係食呢兩味其實已經夠皮

小港女其實從來未食過壽司同魚生
因為怕佢年紀太細，腸胃受唔到生冷嘢
初頭諗住畀佢食吓玉子呀、蟹柳果啲就算

不過佢見我兩公婆食得咁開心
就唔執輸食埋一份
響呢間壽司店獻上咗佢戇鳩鳩、生勾勾嘅第一次

阿妹好 Cute

間壽司咩價位到?

之前同同事去，唔係好睇價錢點菜
就大約$1,000 per head

今次點多咗玉子呀、吞拿魚小卷果類嘢食
叫少咗堆貴夾唔飽嘅嘢
就每人$500蚊左右埋單

食到幾飽都好
宵夜永遠係用第二個胃

不過呢晚真係眼闊肚窄得太利害
淨番好多嘢
要第二日拎埋出街一路行一路食

日本D便利店真係超高汁
是但入去行一轉都買到一堆野

肚腩容量永遠追唔上購買慾

每晚我都諗住買多啲
食唔哂大不了第二晚咪唔買囉
結果第二晚咪又係買咗一袋二袋番酒店

行程第三日
我哋由成田巿出發
去茨城縣嘅ひたち海浜公園

Google Map 話一個半鐘就到
今次唔會再畀佢fake到

結果呢，我足足揸咗兩個半鐘個字先到
淨係最後兩公里就塞咗我大半個鐘

鬼咩
呢個公園主打嘅天藍色花海已經成為日本廢老同必去嘅景點
出便個停車場裝唔到突如其來嘅大批遊客
連帶附近幾條街啲停車場都爆埋

好在日本仔揸車好少爬頭打尖
否則未去到公園已經想掉頭走

幾經波折終於到達
望望隻錶...頂，已經差唔多係午餐時間

車程延誤意味住今日只可以玩到日立公園一個景點

我原意係上晝睇花
午飯後揸十五分鐘過去大洗巿聖巡
再參觀少女與戰車果間水簇館

而家計劃有誤
心中有萬千個不爽
如果個粉蝶花海有咩貨不對辦
我實辣手摧花洩憤

Book mark左你間壽司舖，11月睇下有無機會去試下先，不過我偏向食中トロ，無咁溜

覆完先見到，我11月就係諗住去大洗

首先呢
個公園真係幾鬼死大
入場行咗10分鐘
都只係得粉蝶花嘅指示牌

見到呢個由藍色花仔砌成嘅箭咀
應該離終點站不遠矣

根據地圖顯示
穿過呢條林蔭大道就到達目的地

唔好以為淨係得強國景點先至迫到爆
日本嘅名勝，一樣係可以多人到嘔

穿過一大堆日本大叔大嬸
終於到達今個旅程我最期待嘅景點：
藍色粉蝶花海

果種People Mountain People Sea 嘅程度
簡直同年卅晚羅湖口岸有得揮

就算點影，都總會影到一大堆黑蚊蚊嘅人頭
所以響呢度Set 壇作法嘅龍友
最難唔係捕捉最美嘅構圖
而係避開果吓煩囂嘅景象

同一個景
稍一不慎就會變成咁

但係無可否認
果種天然嘅藍色真係好治癒

個花海真係好靚呀
但多人到咁的確有啲掃興
樓主去嗰日係星期六日?

星期一咋

妖...我揸車「經過」大洗咋
過其門而不入

花海全景

小港女對影相好快就失去興趣
自已企響石壆，話自己玩緊獨木橋

嘩一百正皮了
🎊🎊🎊🎊🎊

多謝咁多位哥哥姐姐

花海其實係一座山仔
行上去反而冇響山下面睇咁靚
有一邊望住一望無際（但係又冇嘢睇）嘅海
啲海風Fark Fark聲咁車埋嚟
吹耐啲隨時會冷親

我哋晏晝就響對住花海嘅一排露天小食亭解決
味道就麻麻，志在唔駛行嚟行去浪費腳骨力

阿女偷飲完我罐咖啡
竟然深深愛上咗佢

粉蝶花旁邊係一片黃色花海
小港女Model 上身
拎住（我罐）咖啡罐喪擺甫士

條友真係飲大咗

離開藍色花海
第一件事唔係繼續參觀公園其他花卉
而係大小港女嘅濕平時間

粉蝶花種子
有過一刻諗過買番香港試吓種
但諗到之前連種粒蠶豆都種唔掂
最終唯有打消呢個念頭

粉蝶花曲奇
幾乎成為每個參觀者嘅手信
味道就...仲難食過親子烹飪班小朋友整果啲

巴打

睇你個po搞到我都好想帶個女去旅行

郭嘉成日去玩
曹操嘅國家點算

巴打囡囡幾歲呀？

公園內仲有一片鬱金香園
同埋啲用花砌出嚟嘅圖案

雖然果種堆頭唔夠荷蘭Keukenhof咁有氣勢
但係日本花園啲花畀人一副好飽滿、好健康嘅感覺
絕少見到枯枝同埋殘花
呢樣嘢連香港果個擺一星期嘅花展都做唔水到
（通常第三第四日去，啲花已經收收哋皮）

Live 左
6月頭去左東京 6月尾去左大阪路過

push

途中我哋遇到一座非常、非常大座嘅佛像
有冇人知道係乜嘢？

第一眼見到差啲以為自己眼花
真係大得好震撼

響呢度附近咁上下

記錯...
好似係藍圈先啱

牛久大佛?

係喇係喇
我響高速公路兩三公里外已經見到呢座野
真係好癲

個女咁靚阿媽一定正

仆街我之前都見過 勁守交通規則

幾好

LM

朵紅花

留名等睇

留名

晏晝去唔到多一個景點嘅好處
係行程可以安排得輕鬆啲
離開花海，就直接揸車番酒店
今晚早啲食飯然後慢慢行超級巿場

成田巿最出名嘅菜色就係饅魚飯
連小儀金剛套街坊廚神都有採訪過
不過我去嘅唔係上果電視果間
而係響Tabelog 食評更高嘅呢間うさぎ成田新川

餐牌獨孤一味：饅魚飯
貴啲果盒就質滿啲，但其實平版其實都好夠食

新川重
盛惠2,500 円

開嚟見我！

饅魚嘅味道同香港食開嘅都幾大唔同
香港一貫係好重醬油味、好淡魚味
成田版嘅饅魚飯就相反
好重魚香味（甚至夾雜少少泥味，不過係唔會覺得有問題嘅）
條魚非常之肥，經炭火烤至焦香
火候剛剛好，兩邊都有少少脆邊

如果係壽司嘅話，應該會覺得好溜
但係配埋啲日本珍珠米
送啖熱飯、啖啖饅魚肉個感覺一流

鰻魚控表示好撚想食

老婆應該仲正

飯後嘅餘興節目
就係慢慢逛AEON商場

商場除咗超巿同100円店之外
仲有好多舖頭仔
不過單係超巿已經可以行個幾鐘

一入到去超巿
見到呢架野小港女已經自己騎咗上去
幾時都話有部車媾女係方便啲

除咗三十歲之後唔可以靠交通工具
有番啲家底都好緊要
如果好似野獸咁有座城堡揸吓手
就算咩正常樣都會有Emma Watson呢啲囡囡自己游埋嚟

是日收獲

因為頭兩日買落嘅零食仲未食哂
又唔想買太多食物拎嚟拎去
所以響AEON 都唔係買咗好多嘢

顯然咁少嘅購物額未滿足到兩位大小港女
跟住轉戰100円店繼續

阿女隨手已經執走幾件

話時話
小港女係一個重度大象控
對住佢條又長又粗又精壯嘅象鼻，簡直係零抵抗力
所以買吓買吓，屋企已經有廿零卅隻大大小小嘅大象毛公仔

唉
大象家族又添一位新成員

大象

好可愛啊

最鐘意食鰻魚飯
上次去日本狂食吉野家鰻魚飯

吉野家？
唔撚准避果間吉野家？
乜有鰻魚飯架咩

係兩年前依家唔知有冇

佢感覺都係似香港食到果隻
燒完面頭掃醬油果隻
原來沾完醬再燒乾果款，係仲好食嘅
出面脆卜卜少少香口，皮下面就係鮮嫩嘅魚肉，同肥到會溜出嚟嘅肥油
我覺得成田果種烤饅魚嘅食法仲好味過名古屋果種一飯三味嘅食法

以為出完，點知仲未去到東京
我8月中第一次去東京，仲要帶細路去，唔知樓主趕唔趕得切出晒呢？

親子遊記真係好正

夜麻麻睇完好肚餓
Btw小港女好正

月供幾錢落訂可以娶到令千金

已經有好多Uncle 響度排緊隊諗住課金喇喎
咁搶手
好快個西都可以當八達通嘟

世界第一高立佛

趁果啲「冒險樂園」未收
玩咗陣夾公仔機
可惜玩咗好多舖都失手
學沈佳宜話齋
人生本來就有很多事係徒勞無功

返到酒店
又到宵夜時間

夜媽媽一支公
杯麵配威士忌真係好爽

今次買咗支「知多」玩吓
支嘢好似出咗冇耐
平常香港賣五百幾，響日本買三舊有交易

知多擺明車馬sell 溝Highball 飲
但係我比較鐘意飲straight
因為一溝咗嘢就唔識飲番支酒嘅原味

酒身好單薄，冇乜煙味木味
飲開蘇格蘭重口味嘅話應該對佢冇乜興趣
不過如果想飲啲簡簡單單清爽嘢
加上咁鬼抵嘅價錢
真係唔試吓對唔住自己

真係好不安
他日有咩冤案證據都幾不利樓主洗脫嫌疑

是日甜品

睇相仲以為係溶咗嘅焦糖
點知一打開大失所望
都唔係果個樣嘅...
日本有冇商品說明條例 ？

追上live

呀女

揸揸吓車見到佢真係嚇咗一跳
成座哥斯拉咁

第四日行程
終於離開成田，搭乘京成線火車前往東京上野

心水清嘅朋友都會發現
無係機場去成田、定係成田去上野
兩程要拎行李嘅路程都係唔．駛．轉．車．嘅

你可能覺得轉程車，幾咁閒
但係對於揪住大包細包再拖住個細路嘅時候
可以舒舒服服轉酒店真係一件好緊要嘅事

到達京成上野站
一出閘只要行一條樓梯
就會到達連登仔至愛嘅日本連鎖酒店

APA Hotel

APA 有咩咁巴之閉
我就唔詳述喇
不過單係地點就腳+少強國遊客呢兩點
已經足夠成為我心目中嘅首選

呢兩本 Theoretical Modern History 擺放於每間房
就有如聖經一樣般嘅存在
有效除魔逐妖

APA

APA 另一樣正嘢
就係佢無處不在嘅老闆：
元谷芙美子

芙美子味咖哩

雪櫃裡面支水

無時無刻望實你...

日本啲支裝水平到都仆街
勁撚大支100yen都唔洗

酒店環境不過不失
好寬敞就一定唔會架喇
（響東京冇千五蚊都唔駛指意夠位打得開個喼）

上層係個atrium，感覺舒服過果啲又窄又暗嘅酒店走廊

房間有窗有景
可以望到上野恩賜公園個湖
每朝仲可以見到啲大雀飛嚟飛去

都唔係呀睇你住邊區, 池袋個D 住過5, 6千YEN單人房, 夠打開兩個喼

之前因為未有小朋友
之前兩次去東京都係住新宿驚Hi嘢
貪佢夠方便夜晚可以行到夜一夜

諗番其實都幾反智
如果淨係要瞓個覺, 駛鬼畀咁多錢住大啲

終於追到LIVE

幾時有囡囡相

個女好可愛, 留名睇女

安頓好細軟
就出發去アメ橫丁食嘢
嚟到東京呢個美食之都
第一餐嚟個燒肉熱吓身

呢間敍敍園於網上享負盛名
響東京有好幾間分店
單係上野已經有兩間
大概等於日本版牛陣啲Friend

響網上睇咗佢menu
發現相隔5分鐘路程嘅兩間分店
同一個餐個價錢竟然都有分別
咁我緊係去平少少、位於0101 百貨入便果間

門口有好多明星簽名
不過我一個都唔識

極速點餐
由於佢Lunch 比晚餐平非常之多
就算食佢最貴個Set都唔會肉赤

餐廳好貼心
小朋友會有一份兒童用嘅Snoppy 餐具
最緊要係有個口水肩形狀嘅圍巾

做獨生女又咁可愛一定受萬千寵愛在一身

所以實變港女囉

點餐之後好快就上菜

兩碟肉
點完自己都唔識得分邊蝶碟打邊碟

最後竟然係韓式前菜

估都估唔到
佢個泡菜非常非常之咁好食！
甚至比響韓國食到嘅有過之而無不及！

敍敍苑採用嘅係國產和牛
肉身雪花均勻
而且用敍敍苑秘製醬汁醃製，口味調配得剛剛好手
燒完已經唔須要再點鼔油，已經夠哂惹

我呢啲位處家庭地位金字塔底層嘅奴僕
燒肉呢啲粗重嘢梗係我做啦

和牛肥糕夠豐腴
燒香個面，啲油會自動溢出

開動了！
いただきます！

夜媽媽睇到我好鬼死肚餓呀

你個女好得意 不過真係好快變港女

上野街頭必影景點

話明係親子之旅
每一日嘅行程同景點都係為著小港女而設
咁嚟到上野又點可以唔去上野恩賜公園同上野動物園

雖然貴為賞櫻熱點
我哋去到日本嘅時候，櫻花已經掉得七七八八
粉紅色嘅殘櫻同新葉溝出一種唔協調嘅青綠背景

地面好多掉落嘅櫻花

「吶，你知道嗎?
聽說櫻花飄落的速度是秒速五厘米哦...」

小港女

樓主post啲野已經好過垃圾關羽雲長同佢個弱智仔趙承斌
留名支持

死圖喎巴打

三仔乸留影

但咁樣都好靚

幾年前去東京嘅時候碰巧滿開
果吓花海嘅感覺仲震撼

呢張相都係響上野公園
差唔多同一個位影嘅

dead

公園沿途除咗櫻花樹
仲有啲好似楓葉咁啡黃色嘅大樹
睇落去比櫻花更吸引

頭已側

上野動物園雖然有一百四十幾年歷史
但係㗎仔嘢Marketing 同包裝永遠可以令到佢跟上潮流

動物園佔地唔細
如果想慢慢行，起碼要預大半日時間
就算怱忙行一圈，我諗都要一個鐘頭

動物啲相我唔細講
反正都係果啲嘢

之前提過
小港女係個重度大象控
無論喺任何地方見到大象就會春心蕩漾

即使係荔園果隻硬膠假貨
都足夠佢J上半日

今舖畀佢見到動物園有幾隻堅嘢
仲唔開心到爆
企定定響欄杆外唔捨得走

來吧！雄赳赳嘅精壯大象

大象君！
勃起您堅挺嘅象鼻吧！

咁細個已經帶耳環

APA 有咩咁巴之閉
我就唔詳述喇
不過單係地點就腳+少強國遊客呢兩點
已經足夠成為我心目中嘅首選

呢兩本 Theoretical Modern History 擺放於每間房
就有如聖經一樣般嘅存在
有效除魔逐妖

[/quote]

我5月頭又係住呢間,但係房冇擺書

岩岩live
只可以講你地屋企好幸福
不過千金將來300%極品港女

想知道擺pose係咪娘親教

唔係
由心而發
佢細細個已鐘意睇Mina

留名 呀女好得意呀

動物園有個園區
可以畀啲溫馴嘅小動物同小朋友作身體接觸
呢方面日本真係做得好好
比起動植物公園果類距人於千里、隔住層鐵籠咁睇動物
咁樣對於小朋友嘅體驗真係冇得比

另外河馬區個設計好有趣
參觀者同隻動物冇遮無檔
只係同佢個池相隔兩呎距離

第一次可以超近距離咁望
（伷手已經可以掂到佢池又黑又臭嘅屎水）

參觀完動物園
須要先醫醫肚
上野站附近有齊唔同種類嘅食肆
仲有好多高質麵包店

太太好鬼鐘意行日本啲包舖
唔知係材料問題、定Recipe嘅原因
日本求其搵間麵包店買最普通嘅包
都總會係又鬆軟又有麵包香氣嘅
而且冇試過中伏（只係得好好食同普通好食，一次都未試過係難食嘅）

動物園對落間麵包店
連造型都係動物樣

㨂哂啲人氣No.1實冇死

原來已經超過200正評

多謝巴打絲打哥哥姐姐！

小港女好得意

呀女好得意呀

佢平時會唔會嗲你

晚晚都嗲

今晚晚餐我哋兩公婆食魚生飯
先去整碗親子丼質飽小港女先

跟住就到我哋嘅時間
N年前響大阪食過呢間若狹家
一試難忘
從來冇諗過可以一碗飯個面係舖滿海膽

今次試吓雜綿魚生大碗飯

海膽依然吸引
今次冇嗌淨海膽，特登叫啲火炙三文魚畀小港女

雜綿魚生普普通通
志在多啲選擇冇咁悶

響上野車站附近竟然畀我見到間J!NS
即係狗衝入去配副眼鏡

上年響九州某分店試過配鏡
服務好到不得了
（唯一美中不足係個視光師太斯文靚仔，將我呢啲おじさん比咗下去）

一副鏡框連鏡片先係三至五百港紙
仲要一個鐘頭有得拎
香港果啲眼睛舖起碼都要一二千蚊、仲要等三五七日
今時今日咁嘅服務態度真係唔L得

我哋兩公婆一人一副落樓
夾埋都係七百幾八百
抵到爛啦

眼睛娘造型🤓🤓🤓
好似四眼雞丁

阿女好靚喎 又識擺pose 大個實好多兵仔

超可愛

Strong post leave name

好想生女

勁可愛
姐姐帶你去金魚街睇大笨象吖
利申眼鏡控

睇哂 好正呀

身為老豆咁講你個女，仲四仔野

肥絲大隻新目標

幾時有ig follow

求下你根主巴打唔好搞d咁既野
唔想你變第個關公

係見好就收

等我仲諗住賣佢落海出寫真
支吓牙膏落個胸呀、整濕件衫咬吓唇咁添

個女真係好得意

如果變咗第二個趙岸池 樓主個囡都會俾人累

去日本一日食五餐是常識吧！
是日宵夜

一風堂係全世界最好味嘅杯麵
沒有之一！

嗚啊不得了
點同個女講要錄呢段片

港女育成計畫

幾cute

小港女好打耳

仆街老豆

[獸父mode]橫掂都益人架啦
不如益咗老豆先啦[/獸父mode]

巴打我都有兩個細路，所以都鍾意睇呢類親子遊，
同你一樣四月果陣去左東京，
發現每日最多都原來只係去到一個景點，
如果唔係細路會overload，
跟住好易病，好羨慕你帶到個女食壽司，
我d細路唔食生野結果一日都冇食過壽司
頭先見到你住京成Richmond我都有住，
估唔到櫃位英文超好，間房大過東京市內既好多囉
下次你真係要去大果間Aeon Mall,入面係好多野睇同埋買到好多東京市內冇得買既手信！
繼續F5

巴打我之前留過言話我個女又係擺埋呢d死人舖屎

而家留多次言 d舖屎真係一撚樣

不過我都諗緊去東京所以耐唔時追返你post

依家先發現原來呢個故你寫
［少甜／短故］我買咗個識得講既既ＢＢ高達番屋企！

原來呢度都幾多獸父老豆

我自己都鐘意睇遊記
尤其係痞客邦啲台灣父母寫嘅親子遊記
詳細到好似跟埋佢哋去一樣
齋睇都覺得好開心

不過兩登唔知幾時開始
貼親自己啲相就即係自爆
（然後仲會無啦啦畀人起埋底）
搞到成個旅遊台，寫篇遊記都好似叫雞包膠咁咩都只可以隱隱晦晦

我覺得只要睇果個開心
寫果個過癮
巴絲打鐘意嘅咪留個名㩒粒正評，畀我呢啲樓豬擦吓存在感，咪大家Happy囉

Between, 我湊住一件都覺得好攰
你帶兩件細路真係不得了
但係果吓喜悅係付出精力嘅幾百倍回報

可以連續幾日全天候咁對住自己細路
睇住佢地玩到Hi Hi果個樣
又確係冇咩其他嘢可以有咁大嘅滿足感！

好想做你個女

其實我響舊登都出過三幾個故
不過冇人識咁解

留個名支持先
自己都試過帶2個細路去旅行 好明白樓主
不過日本都算係好方便架啦 特別適合親子遊
難怪咁多人當日本係自己鄉下咁返

留名
囡囡好cute

貼紙嚟㗎咋
要食飯食得快先有㗎

巴打好幸福

我妹以前都求我老母買呢D比佢

小港女好貪靚

行程嚟到第五日
今日嘅目標係位於東京東南邊嘅台場
仲記得（十九幾廿年前）第一次嚟台場嘅時候，呢度係好似青衣咁嘅小島
今次嚟到睇一睇地圖，已經分唔番佢條海岸線，成區同江東炒埋咗一碟

沿途響東京站買啲小食當早餐

老老賓賓
以日本水準嚟講，呢檔鯛魚燒都算垃圾
餡少唔在講
塊皮好似食緊啲乾咗嘅夾餅咁

響東京都食到劣食
呢舖真係要買番注六合彩

登上台場嘅單軌列車
話咁快就去到我哋首個目的地：大江戶

台場戶外地方大風到「Fart Fart」聲
附近又冇啖好食
如果唔係為咗一圓大小港女著浴衣嘅心願
真係未必會特登過嚟

因為係閒日嘅關係
入口處連人影都唔多隻

小港女無聊到響大堂度打筋斗

追到LIVE了
睇呢個POST好危險, 要不斷同自己講"我對幼齒冇興趣我對幼齒冇興趣我對幼齒冇興趣我對幼齒冇興趣我對幼齒冇興趣......"
但都冇用, 巴打個女真係好得意
第一次係呢到睇呢類遊記好正

響reception 換個手牌
跟住就到㨂衫時間

同強國啲骨場唔同
呢度冇R貼士嘅Locker仔
只有服務週到嘅日本姐姐好貼心咁幫你度Size

小港女由於太細粒
就算著起最細件嘅浴衣仍然拖哂地
好彩有㗎妹姐姐幫手摺番好件袍

小港女同其他成年同類一樣
以為自己著起和服/浴衣就會可愛值+50%
跟住對住塊鏡J自己

幫大江戶賣吓廣告先
（唔該畀番啲介紹費嚟）

大港女響女更衣室嘅冒死偷拍

妖！好心偷拍得就唔好影番自己個女啦頂 ！

大江户多唔多香港人?

我去果日一個香港人都冇

本來唔係特別鍾意小朋友都覺得小港女好打意
又靚女又精靈 咁識擺pose大個真係可以做model

呢啲model?
不了 我寧願獨享

大江戶內部就好似日本祭典咁樣
好多位影相
如果第一次嚟真係夠玩半日

Yeah~ 獎品入手！

死啦，咁細個就有識享受既老豆老母
大個點算，男朋友/老公一定要有錢

樓主仆街又養港女

第時條仔就慘

未必 我個細路瞓覺好似打功夫咁, 一張雙人床三個人瞓一定唔得

除咗遊戲攤位
裡面有好多食肆
見到有北海道牛乳軟雪糕
唔駛考慮直接狗衝

啲精品店反而冇乜收獲
淨係買到些少文具做紀念品（手信都係去100円店添置化算啲）

呢兩包嘢好搞笑喎
靜宜浴鹽 vs 技蘭浴鹽
一念天堂一念地獄

小港女真係好靚女笑得好甜

講到尾嚟大江戶，都係為咗佢個溫泉

溫泉分男女池區，同埋一個露天嘅浸腳池
想要閤家大細一齊體驗下溫泉樂，就只可以去露天浸腳嘅泉區

露天池比男女池要大好多
有啲小橋流水同影相位，方便人打咭同自拍
亦都係好多浸完主池嘅人，響度吹吓水休息吓嘅地方

小港女見到有得玩水
好快就失哂控

浸腳池旁邊有條石春小路
小港女如履平地，走到保特咁快，仲拖住我一齊行
嘩頂丫！我行兩步已經痛到媽媽聲
畀佢拖住走喪跑
差啲大小便都痛到必埋出嚟

跟住我哋就分開行
我就赤條條咁浸咗幾轉溫泉
（四月嘅日本戶外仲係好凍
浸一陣都頂唔順，唯有屈響室內個大池）

佢更衣室入便有哂汽水機
剛焗完桑拿
全身仲冒緊煙果吓，泊罐咖啡真係冇得頂！
咖啡因極速上腦，個人好似打通咗頂輪咁樣
諗嘢都清晰咗

出咗身汗，係時候醫肚
（同埋隊番杯凍到會雲精痛嘅冰極啤酒先 ！）

大江戶啲嘢食普普通通
未至於難食，但係食完五分鐘已經唔會記得自己食過乜

小港女企圖偷食炒麵...

點知斷正！
啲麵熱到爆炸
抵死！

樓主d言行,安已不

btw,樓主都有睇少戰
俾你講一講,搞到下次想去大洗

妖仲講
去唔到囉

呢個根本係策略
就係為咗防範啲窮撚同MK埋身

接住落嚟下一站
就係台場豐州嘅Kidzania

有小朋友嘅父母或者都聽過
Kidzania係畀細路扮演唔同職業玩Cosplay嘅主題樂園
而家香港機場都有得玩
不過認真程度，真係拍馬都追唔上啲架仔嘢

原來東京都開左
本身以為得甲子園隔離個商場有

幾時再帶小港女去旅行

好靚女
睇得出。。。天生就是港女格

好得意

我都去左旅行一個半月
由中途睇到前日返左黎香港都未完

利申:會繼續睇

大江戶d野我直頭覺得係難食
Btw,條腿more

講起大洗，大洗hotel個浴場睇日出真係好正

夠喇我唔想聽呀！

👍👍
十月帶個仔去沖繩

佢啱啱一歲

下星期
不過係去澳門玩三日姐

其實好好睇, 點解無人睇

獸父樓主

有冇諗過去名護果個Neo Park?
非常值得去，我覺得果度仲正過水族館

一入園就有幾廿隻雀仔圍車你
可以「零距離」咁餵啲同大半個人一樣高嘅雀

（網上圖片）

Kidzania 裡面係個縮景小巿鎮
可以擔任好多你諗得到、甚至諗唔到嘅職業

最特別嘅係佢搵到好多Sponser去「冠名贊助」各行各業
例如醫院個Sponser係Johnson&Johnson、漫畫公司係講談社、汽水係可口可樂
呢種咁Soft嘅植入式廣告真係非常有諗頭

小港女嘅小小志願係做醫生
一去到二話不說，直奔外科醫院

呢度每個月有一至兩次係英語日
我就上網特登book定呢日嚟玩
（不過聽到班工作人員啲英文水平都麻麻哋，佢哋同細路應該都係用肢體語言搭夠）

講嘅唔識講、聽嘅唔識聽...

做Surgeon當然唔會畀條鹹魚你落刀啦
成個「手術」其實係叫小醫生用個鉗夾吓波子同箍吓橡筋
反正成個setting鬼死咁認真
真係呃到吓佢哋以為自己真係做緊醫生

以小港女手腳唔協調嘅程度
佢應該整極都完成唔到個Task

扮完醫生
緊係扮埋護士

「我係護士仔呀～得唔得意～」

大哥哥：「你係度玩乜嘢？」
小港女：「護士囉。係咪好得意呀護士仔~」

小港女：「嗯你係唔係我既病人呀?」

大哥哥幫手脫下公仔衣服...
「膠嘅？」

「膠先得意呀!!~」

我細個都可以同屋企人去旅行就好
中學未畢業屋企人就唔係到 想去都冇得一齊去
好葡萄咁細個就同屋企人去過咁多次旅行

細細個釘耳窿
隨著佢愈黎愈大個 隻耳愈黎愈大
個窿會唔會變到勁大

貼紙黎架 碌番上去睇啦

貼紙嚟架咋
叫佢去釘耳窿佢又怕痛

D對白好有回憶 今晩上網睇返段片以表支持

日本仔做呢d野認真情度佢認第二冇人夠膽認第一

好搞笑呢張, 一幅心諗你up乜春既表情

Kidzania 將世俗殘忍嘅一面展現人前
每打完一份工
就可以響佢本存摺度貯入credit
然後有一啲活動係須要「駛錢」先做得到

天啊！真係連玩個Game都要咁巿儈

小港女貪靚嘅性格入哂血
佢離遠望見呢間Shiseido 贊助嘅美甲店
對眼已經發出凌厲閃光，急不及待想駛哂剛搵番嚟份工資

同佢油指甲嘅姐姐都係十幾歲
我諗佢從未油過咁細隻指甲

小港女對藍色情有獨鍾

完成💅🏻💅🏻💅🏻

應該係做兼職工的JK

個feel港女到

港女育成計劃
BTW我都FEEL到自己個1歲B女有成為港女既潛力

樓主個女好正好可愛
比姐姐錫啖ok?
我都想生個咁可愛既女
樓主成家都好幸福

原來連登都幾多爸爸架喎~

小港女辛苦經營賺番嚟嘅K幣
已經化哂響十隻手指頭上面
無奈之下只好重投勞動市場

玩完醫生護士
呢舖醫動物

佢穿上藍色衫～～～

動物醫院最搞笑唔係果啲識郁嘅假狗
而係工作嘅一部份，係要清潔狗狗痾出嚟嘅Popo

嘩屎呀💩

呢隻好似死撚埋

是日晚餐
園內Mos Burger快餐店

Kidzania 限定漢堡

坐下在目黑區深宵那個摩斯漢堡店–

但路上...誰也沒名沒姓

留明

d包同香港一樣價

好正，好有趣味，留名

玩到無哂力
要抱住小港女番酒店

是日宵夜：中トロ🤘🤘🤘

宵夜都食得咁好

奉孝兄
小心步雲長後塵呀

Btw d 相好靚

淨係貼遊記，又冇洗版應該冇事掛

其實好多只係iPhone影
帶咗部大機冇影過咁濟

上面張相隻狗瞓喺度好好笑
「呢隻死撚埋」

洗鳩理條肥閪，傻傻地佢

加速加速

仲以為真係去左目黑果間

阿女好可愛
日本真係好適合親子遊

由於大江戶+Kidzania 搾乾咗小港女
第二日叫極佢都唔捨得起身

今日行程係東京迪迪尼
響途中買定飯盒，食個早飯先

東京站內有好多呢啲便當店
見過好多次，但係一次都冇試過

可惜便當味道比我想像中差
始終凍冰冰嘅飯同餸，就算調味幾好都好難覺得好食

由上野過嚟迪迪尼只需半個鐘
基本上食完個飯盒已經到

歡迎乘搭迪士尼線，我哋即將帶你進入迪士尼樂園嘅奇妙世界，祝大家有奇妙嘅一日！

小港女實開心死

樓主你竟然背得到迪士尼線段錄音
你唔係買左香港迪士尼年票,去得多而識掛?

已經去到入咗腦

去land唔去sea?

On the way～
Show 吓啲靚指甲先

發現Dumbo

今期係Disney Easter
周圍都係蛋形嘅卡通人物
仲有靚到飛起嘅真繡班花

有冇搵齊啲雞蛋

入口前例牌影相位

個 Landscape Design 比香港嚟得有心思

城堡我嚟喇

Land 啱小朋友玩多啲嘛

謎之聲：我就梗係想去Sea多啲啦...

捕獲野生Daisy

「咦阿Daisy 你好似有肚腩嘅...」

第時都好想生個女呀

岩岩地震

定係怕佢愛上duffy

加速

唔會
小港女只愛大象

阿女靚到
十年後勁多mk仔溝佢

係香港見到，有d似巴打講果個小朋友扮返工，個場面好得意

搖啊搖啊搖

機場都有一間, 雖然唔夠日本果啲咁靚
但係質素都算合格

原來有咁多，可惜d表弟妹大個曬，無得帶佢地去過下癮

之前九龍城廣場見過
見到扮警察件制服十足支那公安即刻屌左出聲

平時大港女有無逼小港女去學野

有啦當然, 暑期興趣班果啲囉
好過日日睇Disney Junior啦

蛋蛋節嘅迪迪尼
四周花槽裡便都放滿蛋蛋

我冇逐一影相留念
因為連園區都唔係好行得哂
自然冇花時間響堆蛋上面

小港女醉心Dumbo
一早話一定要搵到佢
好彩響城堡旁邊見到

真係鍾意大笨象

好遠

個女好靚 睇得出樓主係慈父 俾女俾老婆食住
廿四孝
一家三口都好幸福
第時個女嫁點算

由於小港女得果四歲幾
仲要細膽到不得了
啲咩越礦飛車呀飛越太空山呀
統統可以唔駛玩
所以一入園區就向住堆旋轉木馬小飛象進發

兜過幾個圈
看木馬旋轉～

咖啡杯係全日最刺激嘅機動遊戲

頭搖又尾擺

飄移境界

不想醒覺只想感覺被放大

玩完High咗

小港女條裙好打耳

有間好近㗎
京成站行10分鐘就到

十卜

東京迪迪尼最有特色嘅紀念品就係呢款爆谷桶
一桶夠食大半日，個兜仲可以拎嚟裝九屎垃圾

桶嘢食到想嘔都未食哂

孭住Dumbo 坐Dumbo

爸爸

小港女實巧開針

巧遇仙女教母
（條友塊面具好似啲變態殺人狂）

個小飛象桶好靚

終於追到live

有幼齒 正皮

迪迪尼紀念品其實質素同香港差唔多
不過就多好多款色

嘩水晶Dumbo！

大眼仔面飽
（個樣好L邪惡）

最後響買衫果間舖失守
同阿女買咗件外套

買完紀念品
下個節目就係睇Show

日本個Show 同香港版果個金獎米奇頒獎典禮大同小異
都係啲卡通人物唱吓主題曲之類
冇追過哂佢啲劇嘅細路，其實都唔知佢唱乜鬼

唯一吸引住我目光嘅，估唔到係主角米奇

咁唔單止係因為佢跳得好勁
而且我留意咗佢好耐
以佢咁激烈嘅搖晃，依物理動力學嘅計算個米奇老鼠頭係冇可能唔甩出嚟嘅！
但係佢唔單止冇甩頭，就連少少穿崩位都冇！實在係太利害

睇完Show
品嚐吓蜜柑大師先
成港紙廿蚊個架，見佢當造先買番個試吓

甜就幾甜，不過唔值咁貴囉

反而支「柑汁」幾好飲
好似走酸版嘅橙汁咁

噢記錯一心得道後嘅法號添
原來係「蜜柑老祖」先啱
小人知罪自膠

睇得出巴打好錫小港女 好幸福啊

樓豬都有追徒步行東海道
好熱血

神帖不得不追

仲記得一心

公主病患者小港女向灰姑娘城堡進發

每個港女嘅願望
以為著吓對玻璃鞋就有腳膠皇子娶你過門

叫我女皇！

巴打根本慈父!!!!求收養!!!!!!!

今日係大港女嘅生日
所以我預先訂咗園區裡面嘅特色歌舞餐，舒舒服服咁食餐好嘅

「波里尼西亞草壇餐廳」嘅「莉蘿的歡樂夏威夷聚餐」係東京迪迪尼最受歡迎嘅晚餐
可以一邊睇住班公仔跳舞，一邊食餐正常嘅Three courses dinner
點都好過生日流流響Canteen 隊漢堡飽薯條

訂位須要一個月前朝早九點響迪迪尼官網度搶
好似康文署啲羽毛球場咁，每朝有百九幾廿人鬥早login 訂位
我果朝一邊扮工一邊買飛，登記哂啲會然資料已經冇哂靚位

價錢每位4000円左右
響日本真係算係抵食

沙律前菜

開Show前仲有啲卡通人物巡場一周
（仲有果啲椰子當胸圍嘅大溪地女郎...不過大家唔好有咩幻想，果班Dancer唔係㗎妹，樣子唔多討好 ）

小港女被突襲！

不過想正正經經影番張相
Chip & Dale 已經跑走咗

兒童餐正餐
曾生真係無處不在

大人嘅Main Course
個樣好似啲日本叉燒咁乾真真
不過食落又出奇地OK喎

小港女再遭兇徒突襲

啫喱&布甸甜品

餐飯由坐低到食完
加埋都係一粒鐘
所以有少少趕頭趕命Feel
不過唔駛離開園區，可以再踩夜啲已經值回票價

套衫現場買?

響香港買完帶去架
去迪士尼做足準備！

最後睇埋放煙花
行程功德圓滿

相比之下，我又覺得香港個煙花都唔輸洩
首歌仲幾好聽

巴打應該好好珍惜，依家多數D女係崇韓，唔係崇日

佢死頂眼瞓、體力紅血咗大半日
捱到到十點左右一出樂園就直接熄機
未番到酒店就瞓著咗

「敵將，小港女 is Doctor Lee!!!」

（頂 啲口水仲流到我成個膊頭濕哂）

變態殺人狂

難離難捨想抱緊些 茫茫人生好像荒野
如孩兒能伏於爸爸的肩膊 誰要下車
難離難捨總有一些 常情如此不可堆卸
任世間再冷酷 想起這單車還有幸福可借

做完苦力番到酒店
剛才食嘅咩大餐都消化得一乾二淨
落街買消夜離遠見到對面有間松屋
即刻九秒九狗衝

夜媽媽隊碗暖笠笠嘅嘔飯落肚
感覺真係好幸福

小港女咁樣瞓著好sweet

好醜樣

最鐘意生雞蛋撈飯

生蛋撈飯

有樓主呢個爸爸真係幸福

行程終於嚟到最後一日
須要處理旅行最麻煩嘅一環：
Pack 行李！！！

由於家有大小兩件港女
嚟到萬惡嘅日本，少不免買番大包細包戰利品番香港
而我只係買咗老母航空果30Kg行李
（我亦都唔想買更多，因為我根本唔想拎咁重）

面臨要畀航空公司Charge 一大筆臨時行李費，我呢啲孤寒精自然早有準備

響上野0101後面條街
就有間郵便局

個箱係晨早走落街，趁啲士多開門嘅時候，好似啲紙皮阿婆響人哋放門口拎嘅

好，過磅～

成11公斤先係4800円
2個星期後直接寄到番屋企

慳番啲力水唔駛拎唔駛抬
呢四舊水抵畀啦

想問下用air mail的話會貴幾多倍?

Air Mail 仲貴過行李超重罰錢
所以制唔過

我今次基本上淨係運外套+冷衫
仲有啲唔趕住用嘅日用品
需要洗嘅衫同手信食物就跟喼
個喼仲輕過黎果陣

佢擺明崇日啦
去到韓國好冷靜
一去到日本咩都話要買！

整理好行李，跟住就去行程最後一個景點：
貓頭鷹Cafe🦉🦉🦉

雖然名為貓頭鷹咖啡室
東京巿內果幾間嘢其實係冇咖啡供應嘅
甚至連杯水都冇

不過其實就算有嘢飲
客人根本冇咁嘅時間去嘆咖啡
因為每節果一粒鐘時間，同兩隻貓頭鷹影吓相，時間一眨眼就過

場內有超過十隻大大小小嘅貓頭鷹
企響欄杆度休息

每一隻都超乖
就算見你走埋去都唔會理你

啲羽毛生到好似有角咁樣
巧打耳巧打耳

偷看...

呢隻個名叫「燒芋頭」
係全場最細隻嘅貓頭鷹
不過小港女唔可以行近佢
因為佢勁有性格唔鐘意小朋友

補圖

跟住Cafe 啲哥哥姐姐就會幫你放一隻貓頭鷹去你隻手上面

呢隻小不點個名叫「Register」...
都話㗎仔唔多識英文㗎啦

隻嘢個樣同樣騎騎呢呢

O RLY?

o rly

我可唔可以認你做契爺

貓頭鷹cafe啲貓頭鷹生活得好唔好，會唔會明明好攰都焗住要俾人玩？

我好鍾意貓頭鷹，但次次去都卜唔到岩時間，下次決定景點唔去都要去睇

但我好憎啲cafe只顧為左賺錢無好好照顧啲動物

過半數嘅貓頭鷹其實係長掛休息「免戰牌」
瞓緊覺嘅鷹仔就冇得拎上手
行埋啲都畀佢話

仲有同佢老闆吹水，佢真係知哂每隻貓頭鷹嘅「性格」
好明顯係佢自己落手落腳湊大呢堆鷹仔
所以我覺得呢間個老闆其實真心錫佢啲貓頭鷹

含情脈脈

一齊望鏡頭...笑

會唔會返到香港叫你養隻猫頭鷹ga?

小港女真係好可愛
有巴打你呢個爸爸好幸福

終於追哂
連平時勁唔鐘意小朋友既我都覺得你個女好得意
迪士尼係唔係好迫好多人?

連連尼唔迫呀
比起香港少人
不過我係閒日去
之後一個星期係日本黃金週
應該會塞人塞到癲咗

今次旅程差唔多所有特色日本菜都食均
拉麵、壽司、魚生飯、燒肉、饅魚飯...就係爭天婦羅未試過
所以臨走都要響街食番餐炸嘢頂一頂癮

呢間天丼てんや雖然係連鎖店
但係質素都唔錯
碗天丼（即係天婦羅放落啲飯度）好脆口，而且粉漿鬆化，唔會畀啲飯嘅熱氣整整到淋Bet Bet

碗飯都係1000円左右
外便鬼死咁熱，配杯啤酒真係爽到爆

仲有人記得一心

芽菜兄竟然入嚟
久仰久仰

睇哂

我認我係比[幼齒]吸引左入黎

樓主諗起個女遲下會俾MK仔屌會覺得點

[獸父mode] 橫掂都要益人㗎啦
不如益咗老豆先 [/獸父mode]

你個女大個睇到呢個post會唔會好撚不安

阿獸父
你呢個trip今年幾月去？ 見你個女長袖衫又褸又剩

我plan緊12月去，想睇下要執乜嘢衫比個女著

差佬上緊門

個女chok到

天丼

我四月尾去
但我去果陣日夜溫差好大, 日頭廿二三度好舒服
但係一入黑跌到得番十四五度
所以咪包到隻糉咁囉

你十二月去唔駛諗喇
買定羽絨啦

小港女條眉好得意

tks
因為我自己冬天去過 識預自己
唔識預個細嘅

行程進入尾聲
回頭走番上野拎行李

不過途經アメ橫，點都掃埋街先走

吔蕉啦你！

老豆自己食士多啤梨大福

咁多位哥哥姐姐
再見喇

學生妹